陳浩天：我有三幾次拎不反對通知書嘅經驗 可以教大家點做

[一齊拎no no]
利申有三幾次拎不反對通知書嘅經驗

2017年7月1號香港民族黨舉行淪陷20年悼念晚會，唔單止拎唔到不反對，而且收到禁止集會通知書(唔係反對)，再宣傳該集會，已經可以被拘捕。

當你拎唔到不反對，你係可以上訴，咁佢要揾幾個社會賢達，例如退休法官，組個panel處理。果次上訴 #香港警察 請哂律師，然後整理哂香港民族黨或我個人嘅街站、集會紀錄，cap網上啲留言呀(you no gun you yes gun果類無聊野)，呢樣果樣整個powerpoint。當然你都要申述啦，我冇野講都得嘅。搞左個上晝，否決左我嘅上訴。

香港作為一個發達嘅公民社會，人人都可以去申請不反對搞遊行集會。例如我號召全球華人，參加撐港獨遊行，山東街頭行到尾，預計1000萬人參與，我行入任何一間警署就可以申請，唔批可以上訴。

你知啦，香港而家個個禮拜示威，又冇大台，同一時間有一千幾百人申請不反對有幾閒，50人廣東道遊行街頭至街尾，50萬人中聯辦門口集會，299人中國外交部特派專員公署前集會，400萬人遊行過紅隧。唔批嘅話，我咪上訴囉，你又要揾幾個社會賢達嚟處理。

#公安條例 #惡法 #不反對通知書 #nono

推

本來佔中也是類似玩法，是佔了後自首，目的也是用人數搞行政，拖垮統治階層。

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

仲講合唔合法真係痴撚線

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

玩完啦收工喇，場運動完左喇！

你係咪想咁？

呢啲係乜撚嘢邏輯？

好明顯係家長式管治，你仲buy???

而家你行出嚟係為咗反對政府反對黑警，咁你係咪要等政府同黑警批准你行出嚟你先行？如果係嘅話咁乜撚嘢都唔使做啦！

佢批唔批不反對通知書根本唔應該係你出唔出嚟行既考慮因素，你依家係反對政府反對黑警你返而同佢申請根本就係與虎謀皮，係冇可能既，係矛盾行為！你要反對佢你就行出黎就係咁簡單！

如果有一次冇不反對通知書嘅情況下都有100萬人出黎行既話我哋就會勝利，我地要用民意推翻不反對通知書呢個矛盾制度！！！